唔知偏幫本民青既港大朋黨~對今次HKU之亂有咩感想呢?

XX恩：一定係熱狗仔隊偷拍！

港大朋黨咁多件都冇住宿舍?

有咩慘得過駁唔到要拎張圖扮幽默串人?

就係以為本民青係獨派囉!!

焦土成功

賀港大校友林鄭月娥當選

你係咩意思,我唔明